有無巴絲有扁桃腺結石睇過醫生(求救

個人無咩睇醫生經驗 又無咩錢
唔知應該去邊到睇專科..(求救

細細個開始就成日喉嚨發炎 唔鍾意飲水 成日通頂
但屋企人都係同我去藥房配感冒喉嚨發炎嘅藥
從來有咩病痛都叫我唔好睇醫生
每次都話咁小事睇醫生 晒錢 一陣比醫生笑之類
到有日睇連登講白珍珠 先發現自己有扁桃腺結石
試過同屋企人講需要睇耳鼻喉科
但都係當我無到 聽完就算

拖到依家 扁桃腺腫到訓係到有時頂到會咳
成日刷牙刷脷都會反胃
試過食野啲野食卡咗係喉嚨搞到嘔
見到好多人都會自己清理結石
但自己戈啲包得好實 整極都極唔到出嚟

覺得頂唔順要自己去睇醫生
想問下各位巴絲應該去邊到睇
屯門醫院戈啲係咪平好多

預約屯門普通科門診

可以自己了出來

勁有成功感

普通科就可以？之後會轉介上去？

試過自己整 整到出血都整唔到出嚟 之後怕會再發炎就無整佢

留名
我都有扁桃腺結石但又冇成日喉嚨痛
間唔中咳哂出嚟就冇事
不過會口臭
上網話要睇耳鼻喉專科
同埋要根治係做扁桃腺手術
但窮撚唔想搞咁多嘢
所以都好糾結睇唔睇醫生好

你含啖暖水近喉嚨位一陣先再了會好d

用暗倉針圓卷個邊了

或者惡高頭含淡暖水呼氣種浪口一陣

有時直接沖左出來

試過見d白色野 搵棉花棒篤
篤篤下一粒 兩粒 三粒 四粒 五粒
個扁桃線重要九曲十三彎
篤到紅哂 無力之後無再篤了

我依家都好少會痛 但長期頂住喉嚨反胃真係好辛苦 上網見到做個手術要4-5萬左右

挑到粒嘢出嚟嗰陣有啲治癒感

唔知係咪我戈啲包得好實 已經成日飲暖水 浪下口 但都無細過 好似重大粒咗 用暗瘡針撩到出血都正係撩到少少好似細暗瘡龍咁嘅野 又怕會太大力整傷發炎

㩒爆佢會勁撚臭

影張相睇下

學下技巧

如果有一千蚊次，我都想揾人整。

我幫你

朋友價200

好耐以前有個post幾有用

[有片］如何清除白色珍珠

之前做手術切左佢算成撚日發炎

好奇你邊到做 幾錢

5萬幾好似
私院

好貴我窮撚

唔係有保險我都唔會做

好撚臭wor, 兩舊？

唔臭既要2000

臭既200